【狗發難】唔好兵變住呀!!!

林鄭團結香港人做到野
唔可以兵變住㗎!!!!
狗仔冷靜啲!!!

笠個condom 落張局長個頭度

成班垃圾衝出黎